危疾保險係咪必須？

自己有儲蓄，大約可以洗2年

有group medical 同自己醫療保險

有起事上黎都應付到

屋企人又無病歷史，其實係咪唔需要買？

危疾保險用嚟應付 因嚴重疾病 影響工作 繼而 令到你無左收入

咁無左幾多收入
會用 癌症去計
一般癌症 發現 到醫 醫好 可以正常生活返工
大約3-5年 (依層google 有醫學專家答案)

答返你個case
你本身自己有儲開錢 有2年
咁危疾保險去補返 唔夠嘅就得(5減2年)

最後 你講嘅 屋企無病史
唔等於你唔會發病
無論機率高定低
到會發生嗰陣 就會發生
德國贏面幾大都好 世界盃 要輸都係要輸

咁都抽一抽德國水

你可唔可以肯定自己唔會有cancer
唔知算唔算好彩, 我老豆好後生就知自己有cancer, 醫得好, 我都即刻加左保

有病史緊係狗衝啦

自己有運動開，又無病史

諗緊買唔買

如果係有少少閒錢, 真係無咩可能唔買....

危疾通常連儲蓄成份
無病無痛都拎得番舊錢，只輸通賬

明白樓主自己有積蓄仲夠洗兩年
但真係到果段時間
你想每年比少少有事個陣保險公司比多多你洗
還是動用自己積蓄洗多多再慢慢儲返？

有興趣搵我傾，紅A agent

我直頭係紅A員工（唔係agent )

講番, 我老豆個邊都無病史, 但佢後生俾人昆左(?)買
結果賠左110幾萬, 唔係多錢但都幫到D手.

有興趣可以搵我幫你比較
由終身危疾到terms都可以幫你揀到最好既
咁危疾用處上面幾位巴打都講咗
可以比資料我幫你報唔同公司價，覺得個價錢啱先決定買唔買
因為買危疾最重要都係睇個槓桿高唔高，條數計唔計得掂，如果自己本身就計唔掂就應該要買既
終身危疾依家最好就ftlife 168 ，呢個真係無敵，仲要有危疾不可異議條款，同埋保費都算平
Term就Zurich ita，可以玩均衡保費保35年，包既病都有50幾種，都係平靚正，啱晒冇咩預算又想買個保障
有興趣就搵我傾傾，有其他公司既保險問題都可以問我

利申: 前broker

過去表現 並不反映張來表現
身體狀況可差可好

就算機率只係0.01% 都好
你中就係中
無得返工就係無得返
收入斷左就係斷左
無錢洗就係無錢洗

記得買term,唔好俾人呃去買有saving嘅危疾

in 消費形保險 we trust

買左300萬term 一年都係5000

紅A員工好無做？
我想做員工多過Agent

少林寺黎，做一兩年之後轉其他公司

基本上係戰無不勝（聽講）

巴打你咁快唔想跑數la？
我而家都轉咗做pa